食個閪飯，打份閪工，拍個閪拖，娶個閪老婆，買層閪樓，買架閪車，擺場閪大壽

屌知閪閪

屌個閪閪

真

做閪

一出世已經係閪人

屌個臭閪

卡左第三關 典算

分手

打到第六關就嚟爆機, 人生係咪冇曬意義

生個閪仔

老衲正式永遠離開連登

咁就過左一閪人

食個閪狗肉

娶個閪新袍

有埋個閪孫

幾時先肯完個閪寂

唔係應該叫雞咩

閪得多先生

納dee今次咁有深道